話我黑心都要講，而家泛民應該聯絡台灣殺人案死者家屬，曉以大義，等佢哋都出嚟反對條例

大家點睇

做到係幾好

3個人支持即全港99.99%青年反對

冇用啦
根本中共一早就想推條條例 關佢地撚事

市民會反思

無人理了

到依家雙方家長好似一句都冇講過任何野
想當年菲律賓人置事件...

好似話寫信俾特首求助
我試過有事喺舊登po咗致特首求助信再email特首辦
文匯報都有報道
但係只係收到AO嘅官樣文章回覆
特首乜撚都唔肯做
好想知道死者家屬點樣打動林鄭

借佢地過橋

所以真係要同死者家屬傾傾

理論上係
呢單野台灣講明因為逃犯條例唔收
家屬想幫女死者討回公道
更加應該企出來
但你諗到我諗到
中共/港共政權會諗唔到?
輕則佢地24小時有成隊警犬"貼身保護"
無人埋到佢身,亦聯絡唔到
重則可能已經洗頭艇去左強國

人地一早同咗民建聯開記者會啦

結果咪被人出賣咗
台灣都講明唔收

認真, 搵個可以去探 陣同佳 既人,
問問佢會唔會自己返台灣. 貼埋錢俾佢屋企人又點話,
我諗眾籌過 億都有

講真，雖然我都反對，但俾著我死左個女仲要我企出黎反對我真係做唔到
算啦，大家都係普通人，佢無出黎係咁嘈已經好幫手，就無謂要迫佢做聖人啦